我幫波台ching寫咗兩隻字去重新命名山竹

只要加上狗爪邊，威力必會大減

無波台ching支援我

狸安狔猻

安字搵唔到？

算啦你字都唔識寫

比較熟呢兩隻字：猁獌

竹字都寫錯

so what

幫我地維修啦
福田口岸行人天橋樓梯斷裂！

字都未識寫

...